點解咁多女仔坐低鍾意除鞋玩鞋

玩鞋露腳既女仔都係姣婆

做乜要引到我扯到硬哂

伯母

踩踭

類似係咁